氣場

你哋認識過，最有氣場嘅人係點？

路飛